又激嬲男朋友

是咁的
琴晚見到男朋友又like其他女仔相，仲俾我發現張張都有like，但冇like我，我就話咗佢幾句，咁我越諗越嬲，就block咗佢whatsapp ig就block完unblock返，今朝瞓醒即刻unblock返whatsapp，點知佢成日都冇搵我，我就sd咗張相比佢 咁佢都有覆返我嘅，之後我同佢講同啲同學去影相，佢就開始唔理我唔聽電話！
跟住我就去咗佢屋企樓下等佢，佢話唔想見到我唔想聽我講野，叫我走，佢想靜下
我求咗佢好耐佢先肯見我，佢話我都有like男仔相，仲同男同學去影相
其實係因為我冇朋友，原本有女仔fd一齊讀，但佢地sem2唔讀，曾經幾個男仔加我哋幾個女仔成日一齊玩嘅，而家得返我一個女仔，同班啲女仔一早已經搵到朋友，佢哋都有take care 我，但我仲未融入到，果幾個男仔都係同佢哋fd嘅，所以我都有埋堆

我知我好港女，但我知自己都有錯，做啲嘢小學雞又小氣
我氹唔到佢，但佢話冇嬲，我返到屋企whatsapp咗佢，但佢冇理我 有咩方法可以令佢唔再嬲我

男朋友 如果你睇到呢個post 希望你原諒我

抵死啊

每人射番幾次,射左啖氣就無事

好變態 有積分賺？

啱啊 你冇講錯

認真post

我小氣嘛 覺得男朋友唔重視我

Block左之後send既野係睇唔番好似係

係 所以俾佢發現我block佢

希望你唔好再嬲 我瞓啦

唔嬲

甚至一點漣漪都無

原來有人仲小氣過我

咁鍾意like去淘寶買囉屌你老母

知錯了

Like你老母咩，唔通Like下其他囡就係出軌咩。
樓主依啲港女真係On99

我最小氣

其他人我唔在意 係男朋友先咁

唔好嬲啦

我認港女同on9
Btw囡你老母 係女

Block左佢係收唔番block左佢其間嘅message嫁
就算你unblock番去都睇唔番
可能無咁你先覺得佢無理你

I know that feel

明白樓主感受 我有時都好小氣 因為好愛男朋友想佔有佢所有野 會愈睇愈激心跟住想激返佢 係太愛男朋友先咁小氣姐 如果佢夠愛你無論你做錯咩都會原諒你只要唔係出軌呢啲冇得挽救嘅野 講啲sweet野知錯氹返佢好快冇事啦
不過我又唔敢用同男仔出去呢啲激佢

屌你老母
你地啲女人成日嘈呢樣嘈個樣
like幾張相都得罪你 ？
咪成撚日以爲做人女朋友大撚哂先得架
平時已經夠多野煩
你仲要成日發埋哂啲臭閪港女脾氣
得閒撒下嬌得唔得
下下都咁撚臭皮氣
叫人點樣頂得順

你唔想佢嬲你以後就撿點啲啦

我今朝已經unblock返佢啦
但佢依家都係無理我 可能瞓咗

咁既女朋友好正 好重視男朋友

早知唔講出嚟 而家搞成咁

佢想飛你了

其實我都知自己唔應該限制佢咁多 不過見佢like其他女仔會好唔開心 驚自己比唔上人
同男仔出去係同學 同埋我去做攝影師幫佢地影相
但男朋友唔鍾意 以後都會避忌

咁就Block鳩人Whatsapp，肯定成日都會嗌分手

道歉時露出胸部是常識吧

無鳩聊 幾歲啊

我係港女 成日發脾氣
經過呢次教訓 會嗲多啲男朋友
依家只係希望佢原諒我

唔好嚇我

平胸港女

我女朋友又係一嬲就block晒我 乜都block晒
真心勁唔鐘意佢乜尻都block 我都會嬲
有乜咪慢慢講囉
不過最後又死死氣氹番佢
佢真係好港女好公主病
不過我愛佢

佢愛你佢唔會咁做

而家興Like一like其他女仔相都嬲？
不過佢唔記得like埋你啲相又真係有小小唔識do嘅，明知你咁緊張like唔like呢啲野

氹翻下佢就無事架啦

我做啲嘢太幼稚
冇講過分手 好驚男朋友唔要我

的確係 以後唔敢了

飛就飛硬架喇，學精啲啦下次，我諗只有10%嘅男人可以接受到女人無理取鬧，唔好睇啲電視劇/電影以為男人遷就港女好正常啦

分手啦

我同緊你條仔講
叫佢同你呢個細佬女分手

好羨慕你女朋友
我都想男朋氹我
以後都唔敢block啦
男朋友：你唔想覆唔唔覆囉 點解要block ？
諗返又好似幾啱 當時火遮眼 為咗啖氣

我都好愛佢

咁小事就block人

唔係 可能得我先咁
我唔緊張like 係覺得男朋友重視其他人多過我
我都想氹返佢 但佢唔理我 唔知佢係咪瞓咗

唔好嚇我啦
唔想分手啊

的確係好小事 會好好地反省下

男朋友覺得我幼稚

其實如果你真心愛佢
你一定事先知道有d嘢係需要避忌
你做左出黎踩左界 再避忌都會有條刺係心
將心比己
你連佢like人地都介意
佢都唔想你成日同其他男仔出街

我覺得佢唔係嬲你話佢like女
係嬲相同性質既嘢你做就得佢就俾你block
唔知你係幼稚定係真係自我中心既港女
雙重標準會害死你

唔好分手啊
最多我改啦

其實我覺得你可以比你知你係呷醋 如果佢識做就會氹番你 然後佢再注意啲
我都係覺得有得溝通係最好

你講得啱 我有口話人無口話自己
我已經知錯 唔知會唔會太遲

之前佢同其他女仔啲相冇del 我呷醋
話咗佢幾次 佢都有del到同氹返我
係我唔識珍惜 有個咁好嘅男朋友
依家覺得好內疚 好憎自己啲港女脾氣

咁港都有男朋友
你班港男檢討下啦
把口屌港女, 轉頭就狗衝

其實唔係個個女仔都咁嘅
可能係我先咁港女

simple question
Why block him

有脾氣係可以既 不過適可而止
男朋友要承受脾氣都幾辛苦
得閒嗲下佢 慰勞下佢
咁佢覺得係值得既 就會有歸屬感
你就會攞到安全感 咁樣大家都開心

唔洗審 你係就係港女架啦
但說穿了 你咪又係無安全感同佔有欲強
其實block左佢好少事姐
洗唔洗咁嬲？ 明知自己條女敏感度100
like其他女啲相都算啦
仲要擺明唔like你果啲 你條仔有幾緊張你心照啦
你咁求法攪到自己 cheap哂
就算比你求到 同類情況只會無限loop
直到你比佢飛左

因為我港女

我唔敢成日嗲佢 因為我份人比較粗魯
嗲佢佢應該覺得好核突
不過有時都會嗲下佢想佢開心

你咁講都錯唔曬
我都驚呢個問題只會無限loop
我只不過想佢重視我多啲 所以先搞咁多嘢
佢like其他女仔 我都驚自己會比下去
我諗係男仔都唔鍾意自己女朋友咁
我求佢係驚失去 好驚會事件重演

Like相就唔重視你
咁佢睇av係咪就要官刑

我係佢就一定飛左你
又小器 脾氣又臭
點頂

長期對住一條囡都悶啦
睇下相like下都屌
又唔撚係出去叫雞
咁大反應做咩

我錯囉 太在意呢啲小事
只求佢原諒我

希望男朋友唔會咁絕情
我以後會乖啲

絲打我以前都會同你類似既行為，不過我而係因為其他原因而且block晒佢whatsapp ig, 連fb都unfriend埋
本身咁做係想激下佢等佢氹下我，初頭真真係有氹返我既，但結果令到我好多時都因為嬲就block佢，搞到依家無論咩事佢都唔會再氹我就算我去佢樓下會都係唔會落黎果種
所以絲打以後有啲咩事唔好火遮眼，要學識溝通，如果唔係呢種相處模式定左型日後想改變好難，後悔都冇用

Btw係女！
我唔係唔俾佢like
我嬲嘅係個女仔啲相佢張張都like
但自己女朋友就唔like

你男朋友做得好
你呢D死港女係要教訓下先得

分手啦 為左個like而嘈交

絲打好慘
我都係咁諗 以為佢會氹我
依家唔單止無好轉 仲衰過之前
我都好驚佢以後唔會再氹我
可能男朋友都唔鍾意女朋友咁小氣
小小事就乜都block曬
我以後都唔敢再試 下次都係好好地同佢傾算

男朋友成日教訓我

唔要分手啊
我知錯啦

學生哥係咁上下

對唔住囉

嬲咩撚野姐
你男朋友係傷心呀，明唔明？
心灰意冷呀

放過個男仔啦

咪係 返工返學已經好撚攰
返到嚟仲要俾女朋友發脾氣
真係會好撚灰 咩都唔想理

女人做到你咁 抵俾條仔食住

明啦 知自己錯

唔放啊 痴實佢啊

我諗我發脾氣嘅時候
佢會想殺死我

其實係調返轉
咁依家我都有錯嘛

我都成日激嬲我男朋友
唉 到底佢成日話分手分手係咪真係想分手
我真係好愛好愛佢
好驚有日又激嬲佢佢真係想分手

點先肯放過個男仔

唔會殺死你
只係心諗 做乜撚野啊 \/

死港女

點解你要雙重標準？
你做就得，佢做就唔得

一言不合就發脾氣block 7人
幾時想unblock就unblock
你自己發完小姐脾氣冇事揾返人
佢就要咩事都冇，無條件遷就你？
你當你男朋友係咩？
想點就點，唔洗理會對方感受？

冇人係要奉旨受忍呢啲不公平嘅對待
愛你唔代表佢要容忍你

一次半次，可以算
但當去到咁小事都亂發脾氣

愛係可以隨住大事小事而慢慢消磨哂
就算當初幾鐘意你都好
我相信冇一個男人
會覺得俾人當傻仔咁對待係開心

你要清楚
每一次你發埋啲無理嘅脾氣
你以為傷心嘅係你？
最傷係兩人嘅感情，同佢嘅心

有咩唔開心，你可以平靜咁同佢傾
表達你因為件事唔開心

但你偏偏選擇咗最hurt人方式
你真係好唔尊重你男友
我再問一次，你當佢係咩？
唔鐘意就踢開，鐘意就要過黎？

到有日佢終於頂唔順
你就會明白，我今日講嘅嘢

絲打好似慘啲
你男朋友成日將分手掛係嘴邊咁衰㗎
唯有小心啲唔好激嬲佢
唔好好似我咁on9

可能唔到我揀了

唉 佢都係唔想理我
Sd嘢俾佢佢話：不了

你唔適合拍拖 唔好哂人時間

問題係同佢正正經經講道理
佢就話你唔愛我啦 愛我應該包容我
？？？

其實我今日搵完佢都知道自己做錯咗
我講咩都冇用 怪就怪自己無理取鬧
我當佢係男朋友
好內疚令到佢唔開心
我知佢其實都好愛我
係自己啲死人脾氣 激走佢
臨走前我問佢可唔可以抱下我
佢唔理我 我同佢講咁我走啦 bye bye
佢拉返我轉頭攬住我
但依家又hea我
唉 最衰都係自己攞嚟

知道 如果佢唔想再一齊 我都唔會迫佢

非常同意。 依啲港女真係on 9

之前我都唔鐘意男朋友like其他女仔既相
佢就話唔再like 不過我都係㩒㩒下就會見到佢其實仲有like啲
而家我都唔太care 係有時見到佢仲有like同佢曖昧過既女仔既相 心入面有啲唔開心 不過都廢事同佢講

下次嬲 較飛行模式算啦 好快就好悶 想㩒電話

女仔就係咁麻煩
對住男朋友會無理取鬧

屌你係咪我女朋友
成日發脾氣都較飛行模式
有次飛到個mon都爆埋 喊住打過嚟問我點算
你叫我點嬲得落佢

絲打睇得好開
我下次會試下唔管住佢
以前唔管ex 佢瘋狂like女仔相
最後冇好結果
依家諗住管下男朋友
點知原來都係唔work

我都同意

分手啦。

點飛到個mon爆

起碼有奬有罰啦
下下做到咁絕block柒佢咪盞大家唔開心
冷靜啲大家坐喺度傾 諗下點平衡
多啲嗲下佢 陪佢做佢鍾意嘅事啦

睇怕都....

部手機擺喺枱啲邊緣位
一個後手fing咗部機落地下

冇得睇唔開 你嬲多幾次都覺得自己好無聊
同埋佢認為冇錯佢唔會改
有時like下男神啲相平衡返

佢同我都幾似 我電話mon長期都係爛 整完好快又爆

啫係連屌你都費事
去到啫喱個地步通常都好快rip

啱嘅 聽完巴絲打講咗咁多
都知道唔可以成日企到咁硬
脾氣再好都會激走
依家淨係希望佢會原諒我
等我可以彌補返自己做錯嘅事
以後會對男朋友好

佢琴日先跌到個手機右上角爆開咗
可以見到入面啲零件 又好好彩比佢啪返入去

通常男仔都覺得like相好小事
我唔敢like男仔/神
佢嬲到ig都del埋啦

我諗都兇多吉少啦
佢都有上連登 但唔知我咩名

啲玻璃碎會介手

你send果幅圖咩黎
佢而家仲係嬲緊你block左佢？定嬲咩

係成個屏幕反起左 玻璃冇碎

唔知道 仲係hea覆/好耐先覆一次
張圖係cap呢個post
「你男朋友做得好
你呢D死港女係要教訓下先得

男朋友成日教訓我 」
Cap嘅係呢個

仲唔快啲哄返佢 男人好易心軟架

又係啲少少事就block鳩啲仔嘅港女

認真，其實如果佢真係愛你呢，你比佢靜一陣，唔好煩住佢就好快搵返你
但係佛都有火，做多幾次就飛鳩硬

以前條女成日自己ff完啲嘢就喺到嬲，唔聽我講就block晒我所有嘢，本身我都算好脾氣，成日忍佢，咩事都氹返佢先，但次數多咗真係忍唔落去

我同你就相反 我太緊張我女朋友 搞到佢話好似多左個監護人 唉

我同你經歷幾乎一樣，次次都係咁幾好脾氣都死

以前我都同你一樣啊巴打
直到有一日覺得自己好on9
佢要瞞其實點都瞞到你
咁不如唔好管大家咁多
而家我同女朋友感情反而好咗

朋友重要定男友重要？

港女就係垃圾
下次唔好啦，tum返人啦

放過人啦 你咁唔成熟

男人最憎呢d無理取鬧既行為

黐撚線，因為咁就block鳩人
希望你男朋友真係同你分手

放過你男友 分手啦
btw抵你死

已經灰到無感覺
我都成日教女友唔好成個小朋友咁亂發脾氣
要識控制情緒 同埋 識溝通
唔開心 唔鍾意 就同人講
唔係用嬲去表達自己思想

屌我完全明白 睇住佢like其他女既相唔like自己真係好唔開心 自己就成日睇住佢ig會唔會post野 like like下係ig識埋條女比埋帽我

希望啦 好難氹㗎佢

女仔就係鍾意ff 做啲嘢又幼稚
不過都唔係全部女仔都咁
我以後都唔敢block啦
試一次夠 男朋友好小氣

巴打都係太愛女朋友啫
希望你女朋友好好珍惜
我都想男朋友緊張我

男朋友：佢係我朋友
我：佢張張你都like 係唔like我
唔知點解鍾意比較
我諗係因為男朋友係我全部
我冇朋友 所以所有心機都擺落佢度

男朋友最重要
我冇朋友

我對佢好好㗎
佢仲未瞓醒

我改囉

收到

我都係想佢留意返我先係佢女朋友啫

我已經知錯
男朋友應該唔會咁絕情嘅

我知我抵死！
如果佢堅持要分手 我都冇辦法啦

啱嘅 發脾氣都冇用
最緊要都係溝通
但我就係唔識 又唔識控制自己情緒
最後咪搞成咁

平時唔like其他囡相 就俾我發現佢係我地一週年果日like左佢娘娘（係呀佢仲做緊人地隻兵 )張相 sad撚到 從來都冇like過我任何相 不過我冇講出口 冇咩野既 係有時諗起會有d灰者

好老實講，你幾歲？
如果十五六歲初戀無朋友，女仔成個世界係男朋友都唔緊要，你要學識體諒囉
同埋長久落去，你又無興趣，你又無朋友，點會長久？ 咪盞遲早都係分手，因為終有一日會厭你煩
你依家等同嗰啲唔嫁落黎香港唔搵工做，日日係屋企呻悶嘅北妹差唔多
基本上同垃圾都無乜分別

同絲打諗嘅一樣
我都成日mon實 睇佢like咩post咩
見佢成日like個女仔咪驚佢會...
相比之下 我連like都冇
咪越諗越嬲 跟手就block咗男朋友

抵死

Btw女
咁你好似嚴重啲喎
從來都唔like自己女朋友咁衰㗎
絲打好好啊 咁識諗
係我太小朋友 在意呢啲小事

冇人理平胸呢個問題？
平胸既就飛撚左佢啦
識親d 平胸既都係臭脾氣黎

20
原本有朋友 但發生咗啲事 已經無點聯絡
男朋友係我全部 我得返佢咋
咁我又冇垃圾到咁掛
做錯事啫 我會改㗎啦

你講得冇錯呀

咁我又未至於A嘅
男朋友唔會咁狠心飛我嘅

亂鳩咁block 人真係好on9
block左又代表咩？
好撚似d小學雞話我唔同你玩 睇唔到你咁

你識發嬲人地就唔識發嬲呀？

我都係好on9成日激到佢
唉 每次講我就諗到底佢係咪真係想分手

睇字都覺得你煩

咁你又唔好block佢 同佢講囉 我以前就會講 呢d唔好去到咁盡

抵撚死啦 有口話人冇口話自己 男人最憎自己條女講一套做一套 邊個唔啱自己諗

唔好吊高黎賣，氹你一兩次就受
再要佢氹，一時之間都無貨
好地地，block 乜
知錯唔係得個講字，要做先得架

老實講，
你咁小事block係男人都會嬲，
但我覺得佢嬲你既主要原因唔係咁，
係太過無理取鬧，
唔知你係咪成日犯，
成日發脾氣 真係會令人心都淡，
你每一次發脾氣 ，
其實都係消費緊佢既忍耐力，
如果佢仲愛你 一定會搵翻你既 加油

我以後唔會啦
最衰都係我 自己攞嚟

唔係 個個人都有脾氣
係我唔識諗 自我中心

唔好激佢啦
我都唔敢啦

Sorry

扺啦

唉 做錯咗就返唔到轉頭
我依家都好後悔 唔知點算

我都知自己都有錯
係我唔啱 所以我先去搵佢
同佢say sorry
但好似都冇用啦

我冇吊高嚟賣啊
我都想有機會改 但佢已經冇理我啦

抵撚死啦我屌你老母 成撚日講一套做一套
比人嚇下先識得驚 咁撚賤既臭閪

唔知係咪冇朋友嘅關係
成日開心唔開心都慣咗同佢講
又成日見 一個禮拜4-5日都見
自然發脾氣都多咗
見到嘅時候發脾氣都好啲 佢氹完就冇事
見唔到就會自己亂諗 嬲爆爆咁
就係咁出事啦 搵都唔搵我啦

我冇成日講一套做一套喎
雖然我唔啱 但都唔洗話人臭閪

話你咩屌

相信己經Filrt緊新女
樓豬明知自己冇料搵下個就唔好惡過人
呢個遊戲就係咁玩
邊個有條件就有本事話事